BOO2024_INITIALIZATION = [
    {
        "question_id": "1",
        "question": "Chi abita con Gardini?",
        "answer": "Magagnoli",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "2",
        "question": "Che aggettivo è riferito ad Amanda?",
        "answer": "termonuclearizzata",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "3",
        "question": "A quale comunità è fortemente legata la comunità casalecchiese?",
        "answer": "Costaricense",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "4",
        "question": "Quante ventose sul tentacolo arancione?",
        "answer": "6",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "5",
        "question": "Da quanti spicchi è composta la testa della fontana?",
        "answer": "8",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "6",
        "question": "Quante vetrate (intese come intera arcata con finestre) sulla parete dell'edificio?",
        "answer": "11",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "7",
        "question": "Quale animale sullo sticker?",
        "answer": "Panda",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "8",
        "question": "In quante regioni separate il labirinto suddivide la figura verde? (inclusi il cerchio centrale e la parte esterna)",
        "answer": "7",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "9",
        "question": "Selfie con il cristallo più grande",
        "answer": "",
        "type_of_answer": "photo"
    },
    {
        "question_id": "10",
        "question": "G+A+U+S+S",
        "answer": "18",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "11",
        "question": "F+E-R+M-A+T",
        "answer": "10",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "12",
        "question": "C+A+N-T-O-R",
        "answer": "5",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "13",
        "question": "L+A+G-R-A+N-G+E",
        "answer": "11",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "14",
        "question": "T-A+L+E+T+E",
        "answer": "13",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "15",
        "question": "R-U+F+F+I-N-I",
        "answer": "14",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "16",
        "question": "E+R-O-N+E",
        "answer": "7",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "17",
        "question": "E+U+L+E+R+O",
        "answer": "33",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "18",
        "question": "Quale sarebbe il numero della targhetta (mancante) sull'albero al centro del cerchio?",
        "answer": "102329",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "19",
        "question": "Somma dei numeri (completi) sulle tre targhette presenti dentro al cerchio",
        "answer": "845",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "20",
        "question": "Quanti denti ha la preda del diavolo?",
        "answer": "6",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "21",
        "question": "Scritta sul badge del poliziotto",
        "answer": "PYPD",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "22",
        "question": "Quanti kg?",
        "answer": "3",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "23",
        "question": "Selfie con la figura argentata",
        "answer": "",
        "type_of_answer": "photo"
    },
    {
        "question_id": "24",
        "question": "Che tipo di odio?",
        "answer": "Urbano",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "25",
        "question": "Che cosa ha sulle mani? (senza articolo, nome plurale)",
        "answer": "Occhi",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "26",
        "question": "Da quanti pezzi è formata la cresta?",
        "answer": "3",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "27",
        "question": "Quale creatura sputa una catena rosa?",
        "answer": "Serpente",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "28",
        "question": "Quanti orecchini?",
        "answer": "2",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "29",
        "question": "3 Lettere isolate, quali?",
        "answer": "KEW",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "30",
        "question": "Quale scritta ominosa appare sulla seconda porta di questo senso unico?",
        "answer": "Scappa stolto",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "31",
        "question": "Scritta blu a sinistra della faccina sorridente",
        "answer": "Bolo",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "32",
        "question": "Selfie: il membro della squadra che scatta il selfie deve trovarsi al 32A, gli altri al 32B, tutti devono essere visibili!",
        "answer": "",
        "type_of_answer": "photo"
    },
    {
        "question_id": "33",
        "question": "Scritta sullo sticker del pollo più cool del vicinato",
        "answer": "Polleggio",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "34",
        "question": "Quante lettere \"t\" rosse nei cartelli di divieto?",
        "answer": "16",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "35",
        "question": "Scritta sopra il buco che fa da bocca per il mostro",
        "answer": "Look here",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "36",
        "question": "Selfie con la porta rossa in cima alla scala",
        "answer": "",
        "type_of_answer": "photo"
    },
    {
        "question_id": "37",
        "question": "Selfie con lo sticker del pollo e i pulsanti dell'ascensore",
        "answer": "",
        "type_of_answer": "photo"
    },
    {
        "question_id": "38",
        "question": "Scritta sulla porta sopra \"zone\"",
        "answer": "idol",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "39",
        "question": "Quante teste (blocco) delle fascette ci sono attaccate al tubo di aerazione? (solo nell'angolo tra la porta e la grata)",
        "answer": "53",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "40",
        "question": "Di che fiore ha il nome questa barcaiuola?",
        "answer": "Ciclamino",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "41",
        "question": "Di che fiore ha il nome questa barcaiuola?",
        "answer": "Tulipano",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "42",
        "question": "Di che fiore ha il nome questa barcaiuola?",
        "answer": "Garofano",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "43",
        "question": "Di che fiore ha il nome questa barcaiuola?",
        "answer": "Bucaneve",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "44",
        "question": "Di che fiore ha il nome questa barcaiuola?",
        "answer": "Peonia",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "45",
        "question": "Di che fiore ha il nome questa barcaiuola?",
        "answer": "Biancospino",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "46",
        "question": "Di che fiore ha il nome questa barcaiuola?",
        "answer": "Papavero",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "47",
        "question": "Di che fiore ha il nome questa barcaiuola?",
        "answer": "Galadiolo",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "48",
        "question": "Di che fiore ha il nome questa barcaiuola?",
        "answer": "Orchidea",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "49",
        "question": "Di che fiore ha il nome questa barcaiuola?",
        "answer": "Giglio",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "50",
        "question": "Cosa va in buchetta oltre alle lettere?",
        "answer": "Telegrammi",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "51",
        "question": "Quante rampe di scale ha la scala antincendio che si vede attraverso il cancello?",
        "answer": "10",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "52",
        "question": "Da quanti semicerchi è composta la spia in laterizio di cui parla il cartello turistico?",
        "answer": "8",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "53",
        "question": "Quanto costano i tortellini \"FAVOLOSI\"? (Se costassero 10.34 €/kg rispondere: \"10.34\")",
        "answer": "32.90",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "54",
        "question": "Quante lampadine (contando anche quelle fulminate) sulle pareti della rampa?",
        "answer": "30",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "55",
        "question": "Cosa è vietato appoggiare?",
        "answer": "Biciclette",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "56",
        "question": "Quante feritoie ha la torre nello stemma sopra la porta?",
        "answer": "27",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "57",
        "question": "Che mestiere fa Remo?",
        "answer": "Tappezziere",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "58",
        "question": "Cosa dice spiderman a batman? (con punteggiatura)",
        "answer": "Dove si può amare ciò che si vuole?",
        "type_of_answer": "text"
    },
    {
        "question_id": "59",
        "question": "Quante farfalle sono già completamente uscite dal cestino del rusco?",
        "answer": "29",
        "type_of_answer": "text"
    },
]